感覺到有女冇女都好，男性係節日前都會有巨大既sense of dread😵

冇女就特別孤獨
有女就又要諗節目又駛錢
所謂扑性day都只係適合未扑條女既男仕

真男人係咪節日都係咁過 唔會受絲毫影響